搭緊16號果個臭閪 話撚緊你呀 講撚足全程嘈撚完未呀 屌你老母閪比我靜下啦

屌你老母同條仔講撚足成程
嘈撚完未呀屌你老母
嘈撚到我頭都痛撚埋

同女朋友講電話都唔得？
你無女朋友既？

個臭閪：哈哈哈好彩我無上連登

你老母閪 食屎狗
成架巴士聽佢地講野

夠薑就即場屌

夠中肯

比啲無女友既人聽下

落左車了

上網屌

係

條仔幾大隻下
一陣有咩事點算

坐近啲梯位 屌完即閃

我同我男朋友講野又關你事？

發混下啫

返撚左屋企同啦

對唔住囉

講電話都唔比坐的士丫嘛，咁怕人嘈

頭先搭完 有條仔好能毒 你嚟？

原來你就係坐隔離個死毒撚
成日眼甘甘咁望我對腳 又唔敢出聲